像我在往日還未抽煙

不知你怎麼變遷🚬

不如不見

死煙鏟

吹牙

尋晚KELLY...